\documentclass[16pt,a4paper,final]{report}
\usepackage[latin1]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{indentfirst}
\author{Leandro Di Bartolo}
\title{Prova prática}
\begin{document}
	PROVA PRÁTICA DATA DE ENTREGA: 08/09/2017 \\
	 
	Adaptar algoritmo de propagação de ondas acústicas em Fortran (ou um algoritmo equivalente em Fortran ou qualquer outra linguagem) para a migração
	reversa no tempo pós-empilhamento (zero offset). O programa deverá ser rodado para dado sintético simples (de poucas
	camadas e com pequeno contraste de impedância) gerado com o conceito do refletor explosivo, o que é parte integrante do trabalho.
	Assim, as seguintes etapas devem ser realizadas:
	
	 1) Geração do dados sintético (seção empilhada) a ser migrado e do modelo
	de velocidades (usado para gerar o dado e na RTM). Sugestão: adotar um modelo de velocidades de 3 camadas, isto é, com 2 refletores, um plano e paralelo com
	mergulho e outro com curvatura. O programa de modelagem deve ser empregado 	utilizando o modelo de velocidade gerado. A ideia do modelo do refletor explosivo
	deve ser utilizada no programa de modelagem para a geração da seção.
	
	 2) Implementação do algoritmo de migração RTM zero offset e aplicar o
	algoritmo desenvolvido a seção gerada no item anterior. Dica: O algoritmo de modelagem deve ser adaptado, sendo o modelo de velocidades gerado e a seção
	sísmica os dados de entrada.
	
	O trabalho deve ser enviado para leandrodibartolo@gmail.com e deve constar de um: 
	
	(a) relatório descrevendo o trabalho, 
	
	(b) do modelo de velocidade gerado e o código fonte utilizado para gerá-lo,
	
	 (c) da seção 	sísmica sintética gerada em conjunto com o código fonte utilizado para 	gerá-la e
	 
	  (d) da seção migrada com o algoritmo RTM zero Offset, bem como o código fonte utilizado para gerá-la.
\end{document}